[元朗17億橋]話說五大學會真係唔識工程

建築師學會
規劃師學會
園境師學會
城市設計學會
測量師學會

無工程學會喎

工程師先係最支持起大白象 報價愈高愈多油水

無乜人入黎，可能無乜人留意單新聞

要幾on9先出到呢個post
一係就5毛

Hkie好似係睇過份proposal
想中立先唔出聲

工程佬好低級架咋

樓主柒夠未

知唔知建築工程呢行點運作？ 成日出埋d 垃圾post以為眾人皆醉，好撚肉酸

地產商打手想誤導普通人 令人以為建造業只有工程師最識

低能 咁測量師死架

樓豬已經暴露自己係地產商打手

所以？

工程師學會？除咗遊埠同飲飲食食仲食咩？今個月幾鑊大嘢出過咩聲？

唔只，你留意下以前既post, 總之社會有咩議題引黎強烈反響佢就會扮中立理性出post, 根本係維穩專員

你又你嘈政府繼續養肥班工程撚
去到蛇頭都仲有$2000一個人頭，只係搵人入地盤企一日俾$850，齊齊等政府養

問題係而家講條橋點樣接駁有無用, 有無人行, 係真係要好specialist既expert至有辦法有個叫合理d既估算
幾肯定所謂五大學會無人做到呢樣野, 咁係無左usage benefit估算既情況下不停係到講佢地個scheme有用, 又有咩意思呢, 根本係打飛機咋
其實樓主係有道理

利申住過元朗

城市設計師規劃城市
建築師畫則
工程師諗點跟則做

無工程師又如何

條友真係唔識嫁喎